呢個日本仔講英文真係好有自信

9唔搭8到有啲柒到唔敢睇

屌

,,,,,

已經刪聲睇, 但柒到睇到ppap 就唔敢睇

屌
唔敢睇多次

佢真係唔認英文定假膠？

老實講 關家姐我睇得哂 呢段真係唔得

最後尾個no problem都算ok丫

屌你老母好撚鳩條日本仔

呢段係第二段訪問, 有無勇士敢睇, 之後係到講返佢講咩啦唔該

好可愛

輸撚左
Go home

笑撚死

做乜鳩。

屌 笑撚左 但自己都聽唔明

鳩到似假咁

難分真與假

2015年

真係柒到熄撚左

係咪plan定退役之後做搞笑藝人

屌我以為係d濕鳩youtuber拍膠片 但google完堅野黎

happy

柒到盡頭

個cm都好正

屌你笑左，但又真係明佢想講乜

呢段係大佬黎

其實幾正

屌點解我會明

屌 好正

台班狗咪又係一鳩樣

唔知點解我反而覺得好得意

好正

同一個日本棒球手好似 唔記得叫咩名，但佢每一次受訪英文都有進步

記得喇，係佢 川崎宗則

江華出黎講兩句

Today

笑撚死 好正

我睇左頭少少已經熄撚左

唔覺得好柒喎

一樣
頂唔順即刻熄左

李志豪講普通話又係笑鳩死

幾搞笑

已經唔係英唔英文既問題

我都唔覺

點解會無翻譯跟住

好有自信
覺得日本人真係好pround of ppap首歌

ME

智鳩障

"嗯...My name is..." 已經柒到閂左個tab

首歌唔係韓國人作㗎咩

I go home

好搞笑喎我覺得
佢都知自己英文唔得
儘可能講哂識嘅vocab
但又咁funny講出黎
幾有效果
好過扮識英文，比人問起就係度er..er
一係講返中文 JM

頂唔順 一開聲即刻閂番 仲未夠膽睇

擺明假膠，真係唔識英文嘅日本人講句ok都好吃力

冇翻譯真係好on9
個個都要識英文咩

笑撚死，唔覺得佢柒

on9

人道毀滅啦

何其柒也，吾不忍直視之

有冇咁撚誇呀

正常會唔會有翻譯?

幾好笑

唔識都有分程度啦
又會一唔識就直跳0同100既
究竟係人地假膠定你真心膠左

好搞笑 但唔覺得佢柒 好識搞氣氛

我都覺
英文唔係母語唔識英文其實正常
好過扮識之後柒出國際

BTW好似話佢私底下有講自己唔識英文,但都想出黎表達自己贏左嘅喜悅

成日話自己英文得咁多，叫主持放自己返屋企。

夠香港代表angel 放假勁

留名

好搞笑

我覺得佢好勁
日本英文水平偏低

佢應該知自己英文差背定幾句無論俾人問咩都咁答

好過支支吾吾乜柒都講唔出

呢個大陸仔都差唔多

好正喎
完全唔覺得柒

佢係咪準備轉行做搞笑藝人

日本好多痴線

大家開心，真係唔柒，睇完都開心笑

呢排好多日本post

柒到唔敢睇

笑到停唔到

Btw 我都聽唔到